Vrij snel werd in het midden van een menigte en het geluid van de staan was net een soldaat maart.
De ramen en dooryards vol was; en elke minuut iemand zou zeggen, over een hek: "Is het _zij_?"
En iemand aandraven met de bende zou antwoord terug en zegt: "Reken maar."
Toen we bij het huis van de straat aan de voorkant van het zat vol, en de drie meisjes stond in de deur.
Mary Jane _was_ roodharige, maar die niet maken geen verschil, ze was zo verschrikkelijk mooi, en haar gezicht en haar ogen was helemaal verlicht als roem, ze was zo blij haar ooms was aangebroken.
De koning hij spreidde zijn armen en Mary Jane zij sprong voor hen, en de haas-lip sprong voor de hertog, en hadden ze het!
Iedereen meest, leastways vrouwen, huilde van vreugde om te zien hoe ze elkaar weer eindelijk en hebben zulke goede tijden.
Vervolgens de koning hij ineengedoken achter de hertog privé- Ik zie hem do it--en vervolgens keek hij rond en zie de kist in de hoek van twee stoelen, dus dan hem en de hertog, met een hand over elkaars schouder, en t'anderzijds aan hun ogen, liep langzaam en plechtig, iedereen valt terug te geven en al het gepraat en lawaai stoppen, mensen zeggen "Sh!"
en alle mannen hun petje af en treurende hun hoofden, dus je kon een doodstil vallen.
En toen ze daar verbogen en keek in de kist en namen een gezicht en ze bust out a-huilen dus je kon een gehoord te Orleans, meest; en vervolgens zetten ze hun armen om elkaars nek, opgehangen en hun een kin over elkaars schouders; en vervolgens gedurende 3 minuten, of vier, ik heb nooit twee mannen lekken zoals ze gedaan.
En, iedereen was hetzelfde te doen; en de plek was dat vochtige ik nooit zoiets .
Vervolgens één van hen kreeg op één zijde van de doodskist en t'ander op t'andere kant en ze knielden neer en rustte hun hoofden afdruipt op de kist en laat op te bidden aan wijdt.
Goed, toen ze ooit dat het werkte de menigte als je nooit ziet zoiets, iedereen kapot en ging naar snikkend right out loud - de arme meisjes en iedere vrouw, bijna, gingen naar de meisjes, vanzelf een woord en kuste hen plechtig, op het voorhoofd en steek vervolgens hun hand op hun hoofd en keek op naar de hemel, met tranen , en vervolgens busted en ging snikkend en schoonvegen, en de daarop volgende vrouw een show.
Ik heb nooit nergens zo walgelijk.
Goed, door en door de koning hij staat op en komt een beetje naar voren en werkt zichzelf en slobbers uit een toespraak die allemaal vol tranen en flapdoodle beklaagt zich over het feit dat een pijnlijke beproeving voor hem en zijn slechte broer te verliezen de zieke en missen zien zieke leven na de lange reis van vier duizend mijl, maar het is een proces dat is verzoet en geheiligde door deze lieve medeleven en deze heilige tranen en hij bedankt hen uit zijn hart en van zijn broer hart, want uit hun monden ze niet, woorden te zwak en koud, en al dat soort rot en modder, totdat hij was gewoon misselijk; en Hij blubbers een vrome goody-goody Amen, en schakelt zichzelf los en gaat naar huilen plaats te banjeren.
En op het moment dat de woorden werden uit zijn mond iemand boven de menigte viel de doxolojer, en iedereen deed met al hun macht en het opgewarmd en je voelt je zo goed als kerk verhuren.
Muziek is een goede zaak, en na al die soul-boter en zwakke smoes ik nooit zien opfrissen dingen dus, en geluid zo eerlijk en bully.
Vervolgens de koning begint om zijn bek weer en zegt hoe hij en zijn neven zou blij zijn als er een paar van de belangrijkste opdrachtgever vrienden van de familie zou supper hier vanavond, alsmede het helpen opzetten van met de as van de zieke; en zegt als zijn slechte broer tot ginder konden spreken, hij weet wie hij zou naam, want ze was namen die zeer duur was en dat hem vaak genoemd in zijn brieven; en hij zal de naam hetzelfde, namelijk als volgt, vizz.:--Rev.
Mr. Hobson en diaken Lot Hovey en Mr. Ben Rucker en Abner Shackleford en Levi Bell en Dr. Robinson, en hun vrouw en de weduwe Bartley.
Rev.
